[警察入] 有人煽動暴動

來源:

好不安

推

好驚

文宣組做野! 原來警方個邊都有鬼

告得入？

煽動暴動 梁天琦比人捉左上警車先開始都告入左 佢都應該告得入

懷疑有外國勢力滲透警隊搞事

為保警隊聲譽
一定要設立獨立調查委員會 捉出害群之馬

不安

實捉到你

黑警幾日聲稱指衝擊警總係有組織，有預謀，
宜家真相大白，有組織衝擊係黑警，有預謀衝擊亦都係黑警，
黑警喊賊捉賊。

煽惑公眾地方內擾亂秩序行為
煽惑妨擾罪
煽惑他人參與非法集結
煽惑暴動罪